埃及律師告拉莫斯 索償10億歐元

可是一名叫Bassem Wahba的埃及律師仍十分忿怒，他表示已向FIFA申訴，指責拉莫斯蓄意行為，對一個國家及其最著名的足球運動員造成身心傷害。
「拉莫斯是有心的，他一定要受到懲罰，我已向國際足協提出訴訟。我還要求賠償10億歐元，作為對沙拿與埃及人民身心作出補償。」

中蟈或成最大贏家

得一季貨仔就咁撚多搞作''
小花同呀朗 咁多年都未試過有咁戇尻嘅新聞

以下人士比歐洲柔道協會更懂得乜嘢叫arm lock

退役一線球員：
林柏特
里奧費迪南

利物浦人：
利物浦隊醫
羅拔臣
Danny Murphy

連登最愛：
何Wayne
理性分析

連登：
所有中立球迷

想問下你所講嘅歐洲柔道協會會唔會追撚住個波打柔道

arm lock

我地拉隊做過乜自己知啦
作為皇迷都覺得羞家
咁樣贏冠軍寧願降班好過
唔想再日日俾人賤種前賤種後咁侮辱

笑撚死

事實唔怕講，咁樣搶左利個冠軍
愛隊贏波我都唔敢著皇馬波衫出街
費事俾人指住叫賤種

點解有無人告羅拔臣踩卡華積死腳？🤔
因為痢狗輸打贏要囉

見到FB班猁狗話無人踩佢自己傷

見到連登嘅皇馬球迷話自己比歐洲柔道協會更了解關節技

個柔道王有無試過跑住咁同人打柔道！？
兩樣唔撚同性質拉埋黎講，不如講埋平時沙拿個營養師比咩佢食搞到佢咁豆腐

矛盾大對決 到底拉莫斯有冇用關節技?

皇馬球迷vs歐洲柔道協會

我覺得拉膠無心整傷佢
但律師告佢又係沙拿指使？

邊忽話沙拿指使

你老母拖人隻手叫唔叫關節技

巴打唔好咁啦 你叫班賤種情何以堪

得一季貨仔咁多搞作
講到佢搞事咁

沙拿自已勾住人隻手又扮睇唔到

d人屌 salah撓手
但落地個下 ramos有用力撻佢
呢下先係仆街之煩
成班傻鳩睇慢鏡所謂分析就係 salah有撓手真戇鳩

會唔會關個樣事...